有冇人好期待蜘蛛俠隻新game

打擊質感 FreeRun ,Swinging爽快感都大有進步 自由落體好撚正
畫面有巨大進步 唔再係ASM嗰隻紙板城市

on9位係打交打到跳舞咁

arkham style

蜘蛛仔本身咁acrobatic
打架打到跳舞咁幾合理呀

好想預購埋d figure

都唔知幾時出

9.7

係期待呀, 係上年期待到今年終於肯出,
係出到至好呀

終於有發售日